諗吓點令抗爭避免似警察般討厭

可能有悖發夢得興起的眾多數手足所想，但忠言逆耳利於行。

如果可以指點，請一齊討論。
如果覺得有理，請幫忙散播。

在看港台32直播，看到沙田警署外朝署內掟碎石，燒物阻出入，我不理解這樣做怎麼可以幫助事情。我認為很多手足放縱情緒，而放縱情緒好易做錯事。
民意非常重要，一九四五至四九年國民黨之迅速土崩瓦解，正源於四大家族大失民心。
政府之所以失民望，因為林鄭首重面子。
警察之所以失民望，因為上下盲倚權力。
兩者都是收不住脾氣，止不住情緒，做錯事而激怒全港乃至海內外。

今時放小火洩憤，使極有義氣的消防疲於奔命，反是齎盗以糧。
《三國志•蜀書•先主傳二》
劉備：「今指與吾為水火者，曹操也，操以急，吾以寬；操以暴，吾以仁；操以譎，吾以忠；每與操反，事乃可成耳。今以小故而失信義於天下者，吾所不取也。」

難得有個自敗民意的對手，要慎重行事。

梁天琦：「政治是要爭取不支持的人。」
《孟子•公孫丑子》：「得道多助，失道寡助。」

《孫子兵法•軍形第四》：「善戰者，先為不可勝，以待敵之可勝。不可勝在己，可勝在敵。」

請慎而又慎。

11萬都P牌
喺邊度買個ac返黎架

支持包圍機場 攻敵之所急

想想，做了這些，誰會得益？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

火係防線到用會有意思啲
燒警局如果無實際效果先有用

明白大家都好嬲，但要記得當初出黎既二百萬人，有部分係牆頭草/溫和派，今日有份罷工/支持和你飛既，未必接受到玩火
其實罷工同和你飛既威力係好大，認清自己既強處弱項，唔好一味盲衝，我求下你地

推

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

係囉，點解呢？

各有各做，香港人好快會習慣，唔好無差別就得

可唔可以再叫一次和理非式遊行/集會
唔上gear, 團結返大家..
求指教.

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

問題就係要肯未變到無差別之前控制住呢個趨勢

希望呢個不成真

我reg咗個ac之後絕少log in返，每次經FB睇人share撳入嚟睇都無log in無留言。
上面講嘅嘢我喺自己FB ac都講過，想更多有心人都睇到先第一次出po。
執住呢點，我無損失，你無得益。
最終重要係件事有無幫助，想聽你意見。

幫手推